窮人同有錢既教育分別就好似用YAHOO同GOOGLE SEARCH野咁

同意?

我屌哂你祖宗十八代

中文咁撚勁唔好係到撈啦
出公海教班細路啦

唔好quote 肥絲條傻鳩得唔得 由佢自high啦

應該有錢人似用Google
窮人冇得用搜尋器

咪就係，block埋樓主先

犬儒
我就係要屌到佢收嗲

有錢人用yahoo

點撚樣呀

block鳩隻肥絲